啲人乾完衣唔拎走

等左佢部乾衣機成十分鐘都未黎收衫，其他又俾人用緊，可以點算

整返濕佢

揼落地下

用水淋番濕佢

但唔敢

等半個鐘倒
都無人拎 咪拎佢出黎咯
以前啲flatmate 都係咁做

自肋洗衣鋪?

我啲衫剛洗完濕哂，擺埋落去一齊乾🙈

宿

玩左陣手機，終於有人黎收衫，女同學來的